知道天空有多藍的人啊

一個禮拜可以睇兩套岡媽戲-.-

幾普通
Ed有加分

睇左猫猫o個套先

18號先上Netflix-.-

不要停下來啊

不要搞事 這邊的岡媽是正常的-.-

這是甚麼抑鬱症卡通.--

不抑鬱 正能量的

岡媽？又一堆複雜的感情線
對我呢d無囡既無咩吸引力

呢套想表達親情同成長多啲

戲名都係表現親情既一個雙關

正能量很爛，想看抑鬱的

所以結果有人知道天空有多藍嗎

有

以為講aimyon

淨係有聽首歌

主題曲嚟
Ed都係aimyon唱，都好點題

咁快有？

疫情關係上唔到戲院 所以先轉擺上Netflix

netflix 有咩抑鬱動漫 卡通推介？

唔開心 ， 想睇。

佢知

鐵血孤兒

劇情單一、想講嘅嘢好簡單，係最後慎之離開佛堂嘅scene+首歌curry。前面好悶差d瞓著。

我覺得做得好既位

有人講呢套係岡媽寫既姐妹版利茲與青鳥

巴打係邊度睇
之前想話訂dvd但無限期延期出

花園有老翻

就劇情而言其實幾悶 4條友諗住d關係會好亂 點知又冇

無睇套動畫， 但aimyon首歌真係好正

知道乳頭有多粉的人啊

唔貴圈真亂專注情感表達應該係好事

套野好悶

因為呢首歌入咗嚟

我又覺得幾好睇
除咗慎之去救家姐個度中間同葵飛上天仲好歡樂豁然開朗個度有啲突兀

我老豆都睇咗陣 問我係咪鬼片

川村元氣企劃...
但我覺得動畫呢種放飛自我表達係可以容許

老豆咁有童心

希望有朝一日aimyon可以黎香港開演唱會

貓係邊套？

泣きたい私は猫をかぶる

香港係咪應該唔會上

BD都出咗應該唔會了

以為講aldh唔識串zero

睇完，開頭幾悶，但男主生靈出場後開始好睇，整體都算OK，可以一看
可惜女主條眉太粗趕客，唔係嘅話BD應該賣多幾千隻

○空の青さを知る人よ
巻数 初動 累計 発売日
BD(DVD) BD(DVD)
限定 5,592(*,617) *,***(*,***) 20.06.10 ※合計 6,209枚
通常 1,685(*,861) *,***(*,***) 20.06.10 ※合計 2,546枚
合計 8,755枚

心底話bd初動都係差唔多 fan base係咁上下

心底話勁好多，一個水瀨祈都最少過萬隻

○心が叫びたがってるんだ。
巻数 初動 2週計 累計 発売日
BD(DVD) BD(DVD) BD(DVD)
限定 22,966(*4,664) 24,777(*5,289) 27,660(*5,563) 16.03.30 ※合計 33,223枚
通常 *3,324(*2,751) *3,901(*3,495) *4,211(*4,776) 16.03.30 ※合計 *8,987枚
合計 42,210枚

睇完....設定原本真係無問題
但係中間同後尾真係暴走到唔知做緊咩
套野應該改名叫做唔知道後邊做緊咩先岩

原來限定差咁遠

睇左
我覺得幾好睇

貓貓好看！

不如另外開套貓貓出黎

睇完普通..無咩感覺
呢種短髮女幾岩feel
諗住會有場live睇一睇,連1隻歌都無..